又唔見手機

喺同一個地點，同一個時間點，同一個情況下，唔見左手機兩次...
點解可以咁邪

地點：太子地鐵站C2出口
時間：00:55

唔見手機之後，我九秒幾衝返屋企，就已經發現手機俾人關左...
宜家已經開晒遺失模式
仲有咩可以做？

早啲訓 聽日去買新電話

好冇去先達捕條仆街